<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="4cd460e2c71c2ffba346f4471ea0fa00" category="doc">Rilascio iniziale del carico di lavoro dei costruttori</block>
  <block id="323dd81fcb961ffe9d54fa99152c0e51" category="paragraph">BlueXP Workload Factory for Builders semplifica l'utilizzo e l'accesso alle versioni del software, eliminando la necessità di strumenti o script personalizzati. Ti consente di utilizzare versioni software come cloni istantanei integrati con Perforce Helix Core come comodo spazio di lavoro per i tuoi processi di sviluppo, risparmiando tempo e risorse.</block>
  <block id="5f9f7bdd8b86c6cc583afabbd903007c" category="paragraph">La versione iniziale include la possibilità di gestire progetti e spazi di lavoro e di automatizzare le azioni con Codebox. È inoltre possibile integrare Builders con Perforce Helix Core, in modo da poter gestire diverse versioni di ogni progetto e passare rapidamente da una all'altra.</block>
  <block id="514f1fc0ac0ff6e4200d3637146367f1" category="doc">Terminologia aggiornata delle autorizzazioni</block>
  <block id="962abee1b74c5d5ab5f9bd0c47cbb068" category="paragraph">L'interfaccia utente e la documentazione di Workload Factory ora utilizzano "sola lettura" per fare riferimento alle autorizzazioni di lettura e "lettura/scrittura" per fare riferimento alle autorizzazioni di automazione.</block>
  <block id="fc031ba945e09cb6053f39527ae4937f" category="doc">Supporto per cloni</block>
  <block id="2755dd60db288e29e6f06b54dc696d1e" category="paragraph">Ora puoi clonare un progetto in BlueXP Workload Factory for Builders. Quando si clona un progetto, Builders crea un nuovo progetto da uno snapshot, con la stessa configurazione dell'originale. La clonazione è utile per creare rapidamente progetti simili o per scopi di test. È possibile montare il nuovo clone del progetto seguendo le istruzioni in Builders.</block>
  <block id="2c66253b5627d775e178720764bbf7bf" category="inline-link">Gestisci le versioni dei progetti BlueXP Workload Factory for Builders</block>
  <block id="5cfea31bf03490b6d93b9e2e79a99599" category="paragraph"><block ref="5cfea31bf03490b6d93b9e2e79a99599" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2bbead322f2dd5c4a40fbd66537e304f" category="doc">La BlueXP workload factory ora è NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9c80606adc6065bc48c6d99fbb8c3f1d" category="paragraph">BlueXP è stato rinominato e riprogettato per riflettere meglio il ruolo che svolge nella gestione dell'infrastruttura dati. Di conseguenza, BlueXP workload factory è stato rinominato NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="ef702fb37688ffbfdf16f6b005df7436" category="doc">NetApp Workload Factory per i costruttori ora NetApp Workload Factory per EDA</block>
  <block id="f48bd4568e33f95e23f1ea90df81f8af" category="paragraph">Workload Factory for Builders è ora Workload Factory for EDA. Il cambio di nome riflette l'attenzione rivolta ai carichi di lavoro di automazione della progettazione elettronica (EDA).</block>
  <block id="8e2c84558eaf80d5e8e99422d320b395" category="paragraph">Workload Factory per EDA ti aiuta a ottimizzare FSx per ONTAP su più file system. È possibile ottimizzare le prestazioni e ridurre i costi operativi automatizzando i parametri di archiviazione, analizzando i vincoli prestazionali e ottenendo informazioni dettagliate sui progetti EDA. Workload Factory per EDA è progettato per integrarsi con i framework Infrastructure as Code (IaC).</block>
  <block id="5e3b7f958129022f75fe2931c55615b2" category="section-title">Chiedimi l'integrazione della home page dell'assistente AI</block>
  <block id="65bcc541760e8f25e0281edbfdfbf7f3" category="paragraph">La home page della console Workload Factory incorpora l'assistente Chiedimi AI, che ti consente di porre domande sul tuo spazio di archiviazione, ottenere informazioni personalizzate direttamente dal tuo ambiente e fare riferimento a conversazioni precedenti. Puoi interagire con Ask me per comprendere i tuoi carichi di lavoro, risolvere problemi e scoprire di più su Workload Factory, il tutto senza uscire dalla console.</block>
  <block id="08c1bf6e31ef174ff608b5eb3d282063" category="summary">Con Codebox puoi automatizzare la distribuzione dell'host, la creazione del database e molto altro.</block>
  <block id="e7865839bdb0670c8ccd4e6029a8580b" category="doc">Automatizza le attività del carico di lavoro EDA con Codebox</block>
  <block id="971492a505365b895740e7ae6a7e5a70" category="paragraph">Con Codebox puoi automatizzare la creazione di progetti e le operazioni di protezione dei dati. Codebox è un copilota dell'infrastruttura come codice (IaC) che ti aiuta a generare codice per eseguire qualsiasi operazione supportata da Workload Factory.</block>
  <block id="bd282943a337f4287ca0d70f9a836261" category="inline-link-macro">Automazione Codebox</block>
  <block id="7954c9f6b266222ad558a397a97a8531" category="paragraph">Scopri di più su <block ref="d6a91743d83ea88006a3d66c27289981" category="inline-link-macro-rx"></block> e come utilizzarlo.</block>
  <block id="14f9e37de51ef9bfb9372bcc2644a7d3" category="summary">Un'area di lavoro in NetApp Workload Factory per EDA è una rappresentazione Perforce di un progetto basata su uno snapshot del progetto. È possibile creare spazi di lavoro come parte di un progetto EDA.</block>
  <block id="fb1790577e5f5d791fc376eb201401a4" category="doc">Creare uno spazio di lavoro EDA</block>
  <block id="ae1c3d36c4598376c2263464aa4284de" category="paragraph">Un'area di lavoro in NetApp Workload Factory per EDA è una rappresentazione Perforce di un progetto in un momento specifico. Gli spazi di lavoro vengono creati utilizzando come base uno snapshot del progetto. È possibile creare nuovi spazi di lavoro all'interno di un progetto EDA. È possibile creare spazi di lavoro dall'interfaccia utente di Perforce.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="678fde6363662adb0e14514d5e0ea203" category="inline-link-macro">Integrare EDA con Perforce</block>
  <block id="40e2dc00245d381e14b11b6af1aa9325" category="paragraph">Assicurati di aver integrato EDA con Perforce Helix Visual Client. Vedere <block ref="4451768d6f25b13dcd53f8576a8b3816" category="inline-link-macro-rx"></block> per maggiori informazioni.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Passi</block>
  <block id="da8298c164d94d09143ffe89648c5d3c" category="list-text">Accedi a Perforce.</block>
  <block id="0d8bfed2e411f7c8b7dff958995d4b8d" category="list-text">Nel menu Perforce, seleziona *Visualizza* &gt; *WF*.</block>
  <block id="905278c1db6bd8497d1b33523cff6fc7" category="paragraph">La schermata di accesso a Workload Factory viene visualizzata nell'interfaccia utente di Perforce.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link-macro">esperienze di console</block>
  <block id="e1e54933838bb7ba662301d01c937d2d" category="list-text">Accedi utilizzando uno dei <block ref="68ceec76279c6913cdee16884c2d813a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="342a19841e494c61bf9c06a5879eaffa" category="inline-image-macro">L'icona del menu hamburger viene utilizzata per navigare tra carichi di lavoro quali storage, eda, ai, database, vmware e amministrazione.</block>
  <block id="b8e80bdc143cd93756cdc18a9e1dbec8" category="list-text">Seleziona il menu <block ref="d1917ed039a7bd34b3d1373e5ffc5ece" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e quindi selezionare *EDA*.</block>
  <block id="e697a1da1a063826188852846e2e5db7" category="list-text">Selezionare *CI/CD*.</block>
  <block id="d09286017eb6bb6a42c1f431c40b762f" category="list-text">Selezionare *Crea progetto* e quindi *Crea area di lavoro*.</block>
  <block id="7e8ef7f44044b6d0f74789559287feea" category="list-text">Nella pagina Crea un progetto di area di lavoro, fornisci quanto segue:</block>
  <block id="84e0437fbb34f7df37fde5cd3164b871" category="list-text">Selezionare uno snapshot da utilizzare come base per l'area di lavoro.</block>
  <block id="823e06a14b6847643d4e237d4323c8c4" category="list-text">Inserisci un nome per l'area di lavoro.</block>
  <block id="23746643d2ed59cbb329d766d3165e53" category="list-text">Facoltativamente, inserisci un identificativo utente per rivendicare l'area di lavoro. Questo identificatore deve corrispondere all'ID utente Perforce dello sviluppatore che utilizzerà questo spazio di lavoro.</block>
  <block id="bf18811faac9b8e4fcaebab51afd1113" category="list-text">Seleziona *Crea*.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Risultato</block>
  <block id="2d8f6486127f82c2bea30c11d743290d" category="paragraph">L'area di lavoro viene creata e visualizzata nell'elenco delle aree di lavoro nella pagina Aree di lavoro.</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="summary">NetApp fornisce supporto per Workload Factory e i suoi servizi cloud in vari modi. Sono disponibili ampie opzioni di auto-assistenza gratuite 24 ore su 24, 7 giorni su 7, come articoli della knowledge base (KB) e un forum della community. La registrazione al supporto include il supporto tecnico remoto tramite ticketing web.</block>
  <block id="9dd6fbb22308fb878005d005d21076f4" category="doc">Ottieni assistenza con Workload Factory per EDA</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Ottieni supporto per FSx per ONTAP</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Per supporto tecnico relativo a FSx for ONTAP, alla sua infrastruttura o a qualsiasi soluzione che utilizzi il servizio, fare riferimento alla sezione "Ottenere assistenza" nella documentazione di Workload Factory per quel prodotto.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSx per ONTAP</block>
  <block id="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="paragraph"><block ref="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Per ricevere supporto tecnico specifico per Workload Factory e le sue soluzioni e servizi di storage, utilizzare le opzioni di supporto descritte di seguito.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilizzare opzioni di auto-supporto</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Queste opzioni sono disponibili gratuitamente, 24 ore al giorno, 7 giorni alla settimana:</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentazione</block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">La documentazione di Workload Factory che stai visualizzando.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base di conoscenza</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Cerca nella knowledge base di Workload Factory per trovare articoli utili per la risoluzione dei problemi.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Comunità</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Unisciti alla community di Workload Factory per seguire le discussioni in corso o crearne di nuove.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Crea un caso con il supporto NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Oltre alle opzioni di supporto autonomo sopra descritte, puoi collaborare con uno specialista del supporto NetApp per risolvere eventuali problemi dopo aver attivato il supporto.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Scopri come registrarti per ricevere supporto</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Per utilizzare la funzionalità *Crea un caso*, devi prima registrarti per ricevere supporto. Associa le credenziali del tuo sito di supporto NetApp al tuo login di Workload Factory. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">Nell'angolo in alto a destra della console di Workload Factory, seleziona *Guida &gt; Supporto*.</block>
  <block id="6e74b203173a9994c366c7e7a3cf4748" category="paragraph">Selezionando questa opzione si apre la NetApp Console in una nuova scheda del browser e si carica la dashboard di supporto.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Nella pagina *Risorse*, seleziona una delle opzioni disponibili in Supporto tecnico:</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Seleziona *Chiamaci* se desideri parlare con qualcuno al telefono. Verrai indirizzato a una pagina su netapp.com in cui sono elencati i numeri di telefono che puoi chiamare.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Seleziona *Crea un caso* per aprire un ticket con uno specialista del supporto NetApp :</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Servizio*: Selezionare *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorità del caso*: scegli la priorità del caso, che può essere Bassa, Media, Alta o Critica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Per saperne di più su queste priorità, passa il mouse sull'icona informativa accanto al nome del campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descrizione del problema*: fornisci una descrizione dettagliata del problema, inclusi eventuali messaggi di errore o passaggi per la risoluzione dei problemi eseguiti.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Indirizzi email aggiuntivi*: inserisci altri indirizzi email se desideri informare qualcun altro di questo problema.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Allegato (facoltativo)*: carica fino a cinque allegati, uno alla volta.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Gli allegati sono limitati a 25 MB per file. Sono supportate le seguenti estensioni di file: txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx e csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Uno screenshot del modulo Crea un caso che consente di creare un caso con il supporto NetApp .</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Dopo aver finito</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Apparirà una finestra pop-up con il numero del tuo caso di supporto. Uno specialista del supporto NetApp esaminerà il tuo caso e ti contatterà al più presto.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Per una cronologia dei tuoi casi di supporto, puoi selezionare *Impostazioni &gt; Cronologia* e cercare le azioni denominate "crea caso di supporto". Un pulsante all'estrema destra consente di espandere l'azione per visualizzarne i dettagli.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">È possibile che venga visualizzato il seguente messaggio di errore quando si tenta di creare un caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"Non sei autorizzato a creare un caso contro il servizio selezionato"</block>
  <block id="3f13dd54818447375c92bf35e0a35f00" category="paragraph">Questo errore potrebbe indicare che l'account NSS e la società registrata a cui è associato non corrispondono alla stessa società registrata per il numero di serie dell'account NetApp Console (ad esempio 960xxxx) o il numero di serie del sistema. Puoi richiedere assistenza utilizzando una delle seguenti opzioni:</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilizza la chat interna al prodotto</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Invia un caso non tecnico a<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestisci i tuoi casi di supporto (anteprima)</block>
  <block id="289d2ab2d9b0e116790d035921c12b56" category="paragraph">È possibile visualizzare e gestire i casi di supporto attivi e risolti direttamente dalla NetApp Console. Puoi gestire i casi associati al tuo account NSS e alla tua azienda.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestione dei casi è disponibile in anteprima. Abbiamo intenzione di perfezionare questa esperienza e aggiungere miglioramenti nelle prossime versioni. Inviaci il tuo feedback tramite la chat interna al prodotto.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notare quanto segue:</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">La dashboard di gestione dei casi nella parte superiore della pagina offre due visualizzazioni:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vista a sinistra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi dall'account NSS utente fornito.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vista a destra mostra il totale dei casi aperti negli ultimi 3 mesi a livello aziendale in base al tuo account NSS utente.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">I risultati nella tabella riflettono i casi correlati alla vista selezionata.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">È possibile aggiungere o rimuovere colonne di interesse e filtrare il contenuto di colonne come Priorità e Stato. Altre colonne forniscono solo funzionalità di ordinamento.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Per maggiori dettagli, vedere i passaggi riportati di seguito.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">A livello di singolo caso, offriamo la possibilità di aggiornare le note del caso o di chiudere un caso che non sia già nello stato Chiuso o In attesa di chiusura.</block>
  <block id="f9a63cd3a07378e169c58addd5fdce8d" category="paragraph">Selezionando questa opzione si apre una nuova scheda del browser nella NetApp Console e si carica la dashboard di supporto.</block>
  <block id="785b440c0be1d853c5e2f4fb1f1ee2ab" category="list-text">Seleziona *Gestione casi* e, se richiesto, aggiungi il tuo account NSS alla NetApp Console.</block>
  <block id="c80d8addb8aa8e8872bbc44894b077f3" category="paragraph">La pagina *Gestione casi* mostra i casi aperti relativi all'account NSS associato al tuo account utente NetApp Console . Si tratta dello stesso account NSS che appare in cima alla pagina *Gestione NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Facoltativamente, modifica le informazioni visualizzate nella tabella:</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">In *Casi dell'organizzazione*, seleziona *Visualizza* per visualizzare tutti i casi associati alla tua azienda.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifica l'intervallo di date scegliendo un intervallo di date esatto o un intervallo di tempo diverso.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Uno screenshot dell'opzione sopra la tabella nella pagina Gestione casi che consente di scegliere un intervallo di date esatto oppure gli ultimi 7 giorni, 30 giorni o 3 mesi.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtra il contenuto delle colonne.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Uno screenshot dell'opzione filtro nella colonna Stato che consente di filtrare i casi che corrispondono a uno stato specifico, ad esempio Attivo o Chiuso.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">L'icona più che appare nella tabella</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modifica le colonne che appaiono nella tabella selezionando<block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e quindi scegli le colonne che desideri visualizzare.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Uno screenshot che mostra le colonne che puoi visualizzare nella tabella.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Un'icona con tre punti che appare nell'ultima colonna della tabella</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gestisci un caso esistente selezionando<block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e selezionando una delle opzioni disponibili:</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Visualizza caso*: visualizza i dettagli completi su un caso specifico.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Aggiorna note sul caso*: fornisci ulteriori dettagli sul tuo problema o seleziona *Carica file* per allegare fino a un massimo di cinque file.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Chiudi caso*: fornisci i dettagli sul motivo per cui stai chiudendo il caso e seleziona *Chiudi caso*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Uno screenshot che mostra le azioni che è possibile intraprendere dopo aver selezionato il menu nell'ultima colonna della tabella.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e2c3d4fe26e2a57771176f8d971d83e0" category="summary">Scopri come integrare EDA con Perforce.</block>
  <block id="cdca25b114cc65b57af3f2dc65baa554" category="paragraph">Integra EDA con Perforce Helix Visual Client (P4V) in modo che gli sviluppatori possano gestire i tuoi spazi di lavoro utilizzando Perforce CLI. Ciò consente agli sviluppatori di passare rapidamente da un progetto all'altro e da un'area di lavoro all'altra, risparmiando tempo durante lo sviluppo.</block>
  <block id="46a36d37c0e9a3ece7f56b7e840f1b27" category="inline-link">File di integrazione P4V</block>
  <block id="7c359035b875bf519bc132bc94cafdab" category="list-text">Scarica il<block ref="093cf1344a1daf53cd0d14d747e3c73f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f5a1a9adabcc26ef07e31dc7417fb595" category="list-text">Apri P4V e vai su *Strumenti* &gt; *Gestisci strumenti* &gt; *Schede HTML*.</block>
  <block id="78b6e5d76f833be63e70a3cd5925a698" category="list-text">Seleziona *Importa schede HTML*.</block>
  <block id="e0ca1ffa7a7ff194727a7c27c1091abd" category="list-text">Selezionare il file XML di integrazione P4V e selezionare *Importa*.</block>
  <block id="8021afdc93837bf89b4d2209922664f5" category="list-text">Vai a *Visualizza* &gt; *Workload Factory*.</block>
  <block id="9a68fc2523ab5eb5357c2c3ba6b626d9" category="paragraph">L'interfaccia utente Web NetApp Workload Factory per EDA viene visualizzata come una scheda HTML all'interno del client P4V.</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="paragraph-title">Cosa succederà adesso?</block>
  <block id="bf9f27fc21322ff6302a870d86e2e722" category="inline-link-macro">Crea un piano di distribuzione Amazon EC2 utilizzando il consulente per la migrazione</block>
  <block id="87ca10f516e69b36084d36d28809162e" category="paragraph"><block ref="a5520c5bc95caf26ab1a143ec38e8340" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1eba71d64e6c5e410e558530711e835b" category="summary">Le limitazioni note identificano piattaforme, dispositivi o funzioni che non sono supportati da questa versione del prodotto o che non interagiscono correttamente con esso. Esamina attentamente queste limitazioni.</block>
  <block id="f340a055e7f6e6033a05917a218d98bf" category="doc">Limitazioni note di NetApp Workload Factory per EDA</block>
  <block id="406b6743d6cb27b667d9600f28f51fe8" category="section-title">Sono richieste autorizzazioni dell'operatore</block>
  <block id="c1ff9ef1c0ec2e919c5fb8f99ade5a2c" category="paragraph">Per funzionare correttamente, NetApp Workload Factory per EDA richiede le autorizzazioni dell'operatore.</block>
  <block id="09593340bc6b0dc8107502c02818e9b4" category="summary">Scopri come utilizzare l'integrazione Perforce in NetApp Workload Factory per EDA.</block>
  <block id="1df0a36c15777610fdaa9898d2c03d7b" category="doc">Scopri di più sull'integrazione di Perforce in NetApp Workload Factory per EDA</block>
  <block id="aaece55db43004e3cc685d5bd165253e" category="paragraph">L'integrazione di Perforce con pipeline CI/CD migliora il processo di sviluppo automatizzando build, test e distribuzioni, garantendo una distribuzione del software più rapida e affidabile.</block>
  <block id="e365225a054a446470ef3e9d340e350c" category="paragraph">L'integrazione continua e la distribuzione continua (CI/CD) in EDA sono uno strumento per la creazione rapida di ambienti di compilazione per gli sviluppatori di software. Consente una rapida configurazione di ambienti di sviluppo personali, risparmiando tempo e consentendo agli sviluppatori di utilizzare il self-service, consentendo al contempo ai team DevOps di mantenere il controllo dell'infrastruttura. Utilizzando CI/CD, gli sviluppatori software possono creare rapidamente spazi di lavoro senza dover ricorrere a un archivio dati specializzato o a una conoscenza approfondita dell'infrastruttura di sviluppo.</block>
  <block id="44583f52606e67cb0d8ed1bc84bffdad" category="section-title">Che cosa è CI/CD?</block>
  <block id="4e7764c6c48491248a7f9cb95e3bb4b2" category="paragraph">Utilizzando CI/CD, è possibile semplificare il modo in cui gli sviluppatori gestiscono e interagiscono con diverse versioni del loro software. Funziona con Perforce Helix Core per clonare istantaneamente le versioni del software e creare spazi di lavoro per sviluppo, QA e CI/CD.</block>
  <block id="7459a9c0d44a28a6af05450d4b5725c6" category="paragraph">È possibile creare facilmente un progetto e assegnare un volume che rappresenti l'ambiente software e i suoi artefatti. Durante l'aggiornamento del software, è possibile acquisire istantanee del volume, catturando lo stato del software in quel momento. Puoi accedere a qualsiasi versione del software all'istante, senza dover risincronizzare, risparmiando tempo e risorse.</block>
  <block id="6ae8e58cb52cd45b321927bcb2961f4e" category="inline-link-macro">Panoramica di Workload Factory</block>
  <block id="3eb276000847b70b99710a1321f3d0fd" category="paragraph">Utilizzando le funzionalità di snapshot e clonazione di NetApp ONTAP, puoi accedere rapidamente a diverse versioni del tuo software, in modo da poter sviluppare e rilasciare gli aggiornamenti più velocemente. Per ulteriori informazioni su Workload Factory, fare riferimento a <block ref="74c54dbaee345ad32db577029257fe31" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="738d1e9d6dd124044b0ec1a288e6f583" category="section-title">Funzionalità CI/CD</block>
  <block id="f727cac0ddae92d9de3567e9a3b11511" category="inline-link-macro">Gestire progetti</block>
  <block id="768616a039ef86952662b0f5f95dacff" category="list-text">Crea, modifica e rimuovi progetti. Vedere <block ref="fb9c7d63e5ff0ecfa02b9d9ceca63ade" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="adbb6bf856639e7a9dcf34b22158718f" category="inline-link-macro">Gestire le versioni del progetto</block>
  <block id="9e2b5fcc0baa9499d81cb1d33e0351cc" category="list-text">Crea snapshot delle versioni software definite. Vedere <block ref="3450e7fe73800d5e4b142cc04d5492a2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5638176be5dd4e400efc77338868cf55" category="inline-link-macro">Crea uno spazio di lavoro</block>
  <block id="13cc80731190b5b6c8a04fe1cd7b905f" category="list-text">Creare ed eliminare spazi di lavoro (in base ai cloni). Vedere <block ref="b6d499cb2bdcbe9fb792f99b678211f5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="11573c020d9072fbccd8d9e1bf8ddeb7" category="list-text">Creare criteri di accesso per controllare l'accesso a un progetto.</block>
  <block id="8b6548bf1466502744b54390adb22945" category="list-text">Analizzare l'utilizzo della capacità di ciascun progetto.</block>
  <block id="0df732682654fdd4c15db93d5b63bf29" category="list-text">Controlla i limiti delle dimensioni dei cloni e la conservazione dei cloni per ogni progetto.</block>
  <block id="7d20cea7fccf92ee5c728f01adf10466" category="inline-link-macro">Integrazione con Perforce</block>
  <block id="e502bf8ed1d56ac2c9a91fb93607144c" category="list-text">Integrazione con sistemi di controllo delle versioni come Perforce. Vedere <block ref="3ab2b6936d981c86648665276d6f8cb3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a087ba044cc23ff2c6dc451db3a70ced" category="section-title">Progetti e spazi di lavoro in EDA</block>
  <block id="427ad364fcc508c8123dff592683a053" category="paragraph">È possibile creare un progetto e assegnare un volume che rappresenti l'ambiente software e i relativi artefatti. Ogni volta che si crea una nuova versione del software, è necessario risincronizzare i dati del volume e creare uno snapshot del progetto per contrassegnare lo stato del volume come versione nota. Il volume sorgente del progetto potrebbe ricevere aggiornamenti continui e disporre di più snapshot per contrassegnare più versioni. È possibile utilizzare immediatamente ogni snapshot come un clone istantaneo, un repository modificabile dedicato o condiviso disponibile per sviluppatori, QA o processi di build. Un clone nel contesto di una specifica versione software è uno spazio di lavoro.</block>
  <block id="5354d1e9ecaabd928d4235d17bb92d9e" category="section-title">Automazione con Workload Factory Codebox</block>
  <block id="e8d2772773d0b560ee5057d9b413b85b" category="paragraph">Workload Factory introduce l'automazione integrata con _Codebox_. Codebox offre i seguenti vantaggi di automazione:</block>
  <block id="f1214f35af0ff103c79251078e169af6" category="list-text">*Generazione di frammenti di codice*: i frammenti di Infrastructure-as-Code (IaC) vengono generati durante la creazione delle risorse, consentendo un'integrazione perfetta con i flussi di lavoro di orchestrazione esistenti.</block>
  <block id="3b9355b880979c4a10f7d88ded288364" category="list-text">*Copilota dell'infrastruttura come codice*: Codebox è un copilota dell'infrastruttura come codice (IaC) che aiuta gli sviluppatori e i DevOps a generare codice per eseguire qualsiasi operazione supportata da Workload Factory.</block>
  <block id="d8135e6fae6748dcba5e9d108c9af427" category="list-text">*Visualizzatore di codice e catalogo di automazione*: Codebox fornisce un visualizzatore di codice per un'analisi rapida dell'automazione e un catalogo di automazione per un rapido riutilizzo futuro.</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Costo</block>
  <block id="e3cfd8fddc6e34f6e4b5bcb35c0eff93" category="paragraph">L'utilizzo della funzionalità CI/CD di Workload Factory non comporta alcun costo.</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licenza</block>
  <block id="28e7b14076114555ea849e44c76b8f5d" category="paragraph">Per utilizzare le funzionalità CI/CD di Workload Factory non sono necessarie licenze speciali da parte di NetApp .</block>
  <block id="5948f3347ebc02ebc690227c059661e1" category="section-title">Regioni</block>
  <block id="d5b1044cbc510048a5dac270bde89ed5" category="inline-link">Visualizza le regioni Amazon supportate.</block>
  <block id="10476aa104cddb6c41cdc64fc271134e" category="paragraph">EDA è supportato in tutte le regioni commerciali in cui è supportato FSx per ONTAP .<block ref="54b85ac4e794c565ea8c7aad421e6e67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="186585d175a4fff1722ac82a5520c584" category="paragraph">Le seguenti regioni AWS non sono supportate:</block>
  <block id="cc6dcf46ebcb08f1caa420526cc0ab18" category="list-text">regioni della Cina</block>
  <block id="1411debdb32e6b128ca27ec92a708cbd" category="list-text">Regioni GovCloud (USA)</block>
  <block id="ecd96786b112acf6970d6aaf3be575ca" category="list-text">Nuvola segreta</block>
  <block id="151ef168e17772f7a361db78a0c86552" category="list-text">Nuvola top secret</block>
  <block id="20c404f3ca0633629eee9b1b4ccd6737" category="section-title">Ottenere aiuto</block>
  <block id="d63f6bd7594c764e42de13a94ad6deed" category="paragraph">Amazon FSx for NetApp ONTAP è una soluzione proprietaria di AWS. Per ricevere supporto, utilizza il Centro di supporto nella tua AWS Management Console per aprire un caso. Selezionare "FSx per ONTAP" e la categoria, quindi fornire le informazioni richieste.</block>
  <block id="4061d1385f49cdab5cc5c663b17b9344" category="inline-link-macro">Ottieni assistenza per EDA per Workload Factory</block>
  <block id="af7e1e5db86c674cf11518c1e371ec9a" category="paragraph">Per domande generali su Workload Factory o sulle applicazioni e i servizi di Workload Factory, fare riferimento a <block ref="ed1f973cd7efc0e358f933a5620a23d0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="20e29dd4b2600e7b8ce680efd9bce4a1" category="summary">NetApp Workload Factory per EDA ti aiuta a ottimizzare le prestazioni di utilizzo di FSx per ONTAP .</block>
  <block id="e2f999d4cb1ec42e357866f39d18461e" category="doc">Scopri di più su NetApp Workload Factory per EDA</block>
  <block id="1f50716a1dc398d31a2f5b4964e79b43" category="paragraph">Workload Factory per EDA ti aiuta a ottimizzare FSx per ONTAP su più file system. È possibile ottimizzare le prestazioni e ridurre i costi operativi automatizzando i parametri di archiviazione, analizzando i vincoli prestazionali e ottenendo informazioni dettagliate sui progetti EDA.</block>
  <block id="7e352fac3dcf36358e8bc2cf1bfa3922" category="paragraph">È progettato per integrarsi con i framework Infrastructure as Code (IaC).</block>
  <block id="9f3e7d074ca9509cad5dc61c364243ae" category="paragraph">Workload Factory per EDA fornisce dashboard, framework e utilità di automazione dell'archiviazione che aiutano a gestire più file system FSx for ONTAP .</block>
  <block id="26436f2413992fe24dbc64926658bc5b" category="paragraph">Offre quanto segue:</block>
  <block id="7ab37bddd2d34b72128a35046a2b28fa" category="inline-link-macro">Dashboard dei progetti EDA</block>
  <block id="9bb927b46ba8405e6b26ef482f63fce8" category="list-text"><block ref="b9507aa4ad79652e28b98ba9f8b1d274" category="inline-link-macro-rx"></block>: fornisce una visione centralizzata del consumo di storage nei file system FSx for ONTAP per aiutarti a pianificare, valutare i costi e raccogliere informazioni sull'utilizzo dello storage nei tuoi progetti.</block>
  <block id="a91e4ff4bf49e8de7de911d95062662e" category="inline-link-macro">CI/CD</block>
  <block id="737d3db4a03ab89d7e0df877e3aa077f" category="list-text"><block ref="fedcbac8f77f4477ef069024bcbbfdde" category="inline-link-macro-rx"></block>: semplifica e riduce i tempi di compilazione del software sfruttando le capacità di clonazione del volume di FSx for ONTAP .</block>
  <block id="5f225b11f8fcd5f0bc2d9460c6da4cd8" category="doc">Note legali per NetApp Workload Factory per EDA</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono accesso a dichiarazioni di copyright, marchi commerciali, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina Marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di aziende e prodotti possono essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politica sulla riservatezza</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sui diritti d'autore e sulle licenze di terze parti utilizzati nel software NetApp .</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">NetApp Workload Factory</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="aee6f8bed903be1fd0e588691dc83ee2" category="summary">Gestisci le istanze di Microsoft SQL Server in Workload Factory per database.</block>
  <block id="542205217e86e3e0edf1c789d246d4ba" category="doc">Gestire progetti EDA</block>
  <block id="7a96064e2353eee73d82c2c834e20b4f" category="paragraph">È possibile gestire i progetti EDA per controllare il modo in cui il codice e gli artefatti vengono gestiti per ciascun progetto in NetApp Workload Factory per EDA.</block>
  <block id="be86ca474df5e14056bc0f20d2cdb767" category="section-title">Crea un progetto</block>
  <block id="595ed1445f27184aa0033396b3201df3" category="paragraph">Puoi creare un nuovo progetto EDA in modo da sfruttare le funzionalità di protezione dei dati del tuo file system Amazon FSX for NetApp ONTAP per il tuo codice e i tuoi artefatti. .Passaggi</block>
  <block id="b69f6093d3af738998065396fbb1b499" category="list-text">Seleziona *Crea progetto*.</block>
  <block id="3b6aee0d7586fa2e996955209e86b05d" category="list-text">Nella pagina Crea progetto, fornisci quanto segue:</block>
  <block id="7ee7bbb308ec85b0e9fa63e91fe6f62f" category="list-text">*Nome progetto*: inserisci un nome per il progetto.</block>
  <block id="0cca7644aa0cba3c4f8ebb05e857a455" category="list-text">*Descrizione*: Inserisci una descrizione per il progetto.</block>
  <block id="ba325028343b8f10b90df796110a4920" category="list-text">*Filesystem*: fornire quanto segue:</block>
  <block id="595ae27652f3e5fcd27b27dd7e2995ec" category="list-text">*Credenziali*: seleziona le credenziali Amazon AWS da utilizzare. EDA utilizza queste credenziali per individuare i file system FSx per ONTAP che è possibile utilizzare con questo progetto e per creare cloni e snapshot dei progetti.</block>
  <block id="8f4fb3217144e591177c8ab486235b32" category="list-text">*Regione*: seleziona la regione in cui risiede questo file system FSx for ONTAP .</block>
  <block id="66386ee0d90d8185f4bf8daf0ad53e14" category="list-text">*File system FSx per ONTAP *: seleziona un file system FSx per ONTAP da utilizzare con questo progetto.</block>
  <block id="6015cd2e9e5bc5b037ad456163cc26cb" category="inline-link">Scopri di più sui link</block>
  <block id="d81239812675b4359f2d53d5493ec461" category="paragraph">È possibile selezionare solo i file system configurati con un collegamento.<block ref="69ba18be3e95c1116b4fd108f5c6f03b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ec138dddaf46c45871ca71eed01a3e90" category="list-text">*Scegli un volume*: seleziona un volume su cui archiviare il progetto; EDA utilizza questo volume come repository software.</block>
  <block id="73699ce7a6810990bfdfcd9d66248475" category="paragraph">È possibile selezionare solo volumi configurati come condivisione NFS.</block>
  <block id="54707d044b3f7dbd9190e90c0c26da4b" category="list-text">*Politiche operative*: Fornire limiti per i cloni del progetto:</block>
  <block id="e55e29e359599d9e8e2c9c6bba3c7299" category="list-text">*Conservazione massima in giorni*: immettere il numero massimo di giorni per cui un clone deve essere conservato. Dopo questo numero di giorni, Workload Factory rimuove il clone.</block>
  <block id="1b50a415b7236d521d4caff453dc9d8c" category="list-text">*Numero massimo di cloni per utente o gruppo*: immettere il numero massimo di cloni che possono essere forniti per un utente o un gruppo.</block>
  <block id="1aa5ccae7f0dcce26f22d0ad5c7ad270" category="list-text">*Dimensione massima del clone in GiB*: inserisci la dimensione massima in GiB di un clone di progetto.</block>
  <block id="60df076fa27b46615c02a69a695d47fa" category="list-text">*Criteri di accesso*: Concedi esplicitamente l'accesso al progetto a utenti o gruppi specifici:</block>
  <block id="872c4bee2d347ff2c530983493966657" category="list-text">*Ambito di applicazione dei criteri*: immettere singoli indirizzi IP o intervalli di indirizzi IP per limitare l'accesso al progetto solo a tali indirizzi IP o intervalli.</block>
  <block id="6103d4c0df4fa9e11f3ff7d4206cb2c6" category="paragraph">Per esempio:<block ref="b80ff0a24c4ff47488b3e445109bfe19" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="fbfbd4c7a8f9575234f1d85a65b369a0" category="list-text">*Identificativi utente o gruppo*: immettere gli identificativi utente o gruppo per limitare l'accesso al progetto solo a quegli utenti o gruppi.</block>
  <block id="601e4c99c321f541ac2b8eb0510576a5" category="paragraph">Per esempio:<block ref="6edf26f6e0badff12fca32b16db38bf2" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="48ddfff7668ec69b4b4aba6cb8178ea2" category="paragraph">Il progetto viene creato e appare nell'elenco dei progetti nella pagina Progetti.</block>
  <block id="5adc04409266bb451a371fe1fb4271b5" category="section-title">Visualizza i progetti esistenti</block>
  <block id="a279392e9c267153717e18db2c1a3fe2" category="paragraph">È possibile visualizzare i progetti esistenti creati in NetApp Workload Factory per EDA seguendo questi passaggi.</block>
  <block id="5efe5319618aec329621bb926d321c12" category="list-text">Seleziona *Vai alla pagina Progetti*.</block>
  <block id="8d316038ebf1829df9f37bc4382f5c99" category="list-text">Visualizza i progetti esistenti elencati nella pagina Progetti.</block>
  <block id="83879b61fc6dcf133f90392c69f25d38" category="section-title">Modifica un progetto</block>
  <block id="7725fdf63a5f6cb955bcaa6473dd1c51" category="paragraph">È possibile modificare le impostazioni di un progetto in qualsiasi momento.</block>
  <block id="2041999f6b6b70199d1267ee84f453a6" category="inline-image-macro">il pulsante di opzione</block>
  <block id="d0db1d4c3851445a0852041a52b296c9" category="list-text">Nella pagina Progetti, seleziona <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per il progetto che vuoi modificare.</block>
  <block id="66b51b35cd8204795ab7fee998410a48" category="list-text">Apportare tutte le modifiche necessarie alla configurazione del progetto.</block>
  <block id="10492389e94efdebbb66f7b0cd8a1324" category="list-text">Seleziona *Salva*.</block>
  <block id="332e8f9755f014bf425402dbc3cb5c58" category="section-title">Visualizza gli spazi di lavoro di un progetto</block>
  <block id="9cfa855917c2aba68c914931f8189bc6" category="paragraph">Un clone o uno snapshot di un progetto è noto come area di lavoro. Quando si crea un'area di lavoro, questa viene conservata per tutto il tempo consentito dai criteri operativi del progetto. È possibile visualizzare gli spazi di lavoro esistenti per un progetto seguendo questi passaggi.</block>
  <block id="63b8f67914ccd74aae4ec183f8b47a02" category="list-text">Nella pagina Progetti, scegli un progetto e seleziona *Visualizza*.</block>
  <block id="afe6f323353ce261146c3950281e3680" category="list-text">Visualizza lo stato e i dettagli di tutti gli spazi di lavoro per questo progetto.</block>
  <block id="8ca9805ea33bde88fc83f8cc3dd200f0" category="list-text">Se vengono visualizzati avvisi o avvertenze per un'area di lavoro, passa il mouse sull'icona dell'avviso o dell'avvertenza per visualizzarne il motivo.</block>
  <block id="bb92ae025a739a684fde28b70cb90df5" category="section-title">Elimina un progetto</block>
  <block id="7d597c8bc9a2f2e7d749c445b50fe509" category="paragraph">È possibile eliminare un progetto quando non è più necessario seguendo questi passaggi.</block>
  <block id="bafa817ae318f3f9b180bd46a2e63961" category="list-text">Nella pagina Progetti, seleziona <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per il progetto che vuoi eliminare.</block>
  <block id="0f024621e0673f1f4e657983682d6e72" category="list-text">Seleziona *Elimina*.</block>
  <block id="8186fba50e8e4d5abb2f25404b3ac987" category="list-text">Nella finestra di dialogo di conferma, seleziona *Elimina*.</block>
  <block id="6acbdc8ddf8c914f95d450771ab7cede" category="paragraph">Il progetto viene eliminato e qualsiasi codice o artefatto associato al progetto viene eliminato dal volume. Vengono conservati gli snapshot e i cloni del progetto.</block>
  <block id="22358702cb945913fe9b03fc1642777a" category="summary">I database hanno tre modalità diverse, ognuna con requisiti diversi.</block>
  <block id="761a234d3f3830d5e2b894f7f8c6df06" category="doc">Avvio rapido per EDA</block>
  <block id="67a78d8a3f1d46031c9a29ea5fc8a03a" category="paragraph">Inizia a creare un progetto EDA. Gli amministratori e i responsabili dei team possono utilizzare EDA per amministrare progetti e spazi di lavoro per team di sviluppatori.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Uno</block>
  <block id="3d784fb83da69a092542ad97e84229a1" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Accedi a Workload Factory</block>
  <block id="e3f4d5b3a0d16b68c0f95c7031bbab0f" category="inline-link">creare un account con Workload Factory</block>
  <block id="8af94ef3a55ab31e78f60c3968ecc4e3" category="paragraph">Avrai bisogno di<block ref="c1e10d5d77d21feb199911d5a4450d55" category="inline-link-rx"></block> e accedi utilizzando uno dei<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Due</block>
  <block id="27c19be9febabd1e2fb82d7a39784f2d" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Aggiungi credenziali e autorizzazioni</block>
  <block id="1a2a34271660d68479742e2088763ce9" category="paragraph">Scegli i criteri di autorizzazione più adatti alle tue esigenze.</block>
  <block id="7b99279c8c7f2ee4589e01f520d3ed8e" category="paragraph">Se si sceglie di non concedere le autorizzazioni, è possibile iniziare a utilizzare Workload Factory per EDA per copiare campioni di codice parzialmente completati.</block>
  <block id="f0b5a88b55550ee6b4c30aaba61be809" category="paragraph">Se scegli di concedere le autorizzazioni, dovrai aggiungere manualmente le credenziali a un account, che include la selezione delle funzionalità del carico di lavoro, come EDA e AI, e la creazione dei criteri IAM per le autorizzazioni richieste.</block>
  <block id="fb391f4cf6483b8b419032dc188bd9d8" category="inline-link">Scopri come aggiungere credenziali e autorizzazioni</block>
  <block id="c01367c7ec78f01defe37cab59b14851" category="paragraph"><block ref="d162e97fcdf643050da77419fb18d12e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Tre</block>
  <block id="9d416a07e693910e3f444835dcc86a81" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Configura il tuo ambiente per soddisfare i requisiti EDA</block>
  <block id="fecfde27c537152de469ba41e82d7a28" category="paragraph">Sarà necessario un file system FSx per ONTAP distribuito e rilevato che contenga almeno un volume configurato come condivisione NFS.</block>
  <block id="7601729d359de4f5cd6af27402c9e70e" category="inline-link-macro">Scopri di più sui requisiti EDA</block>
  <block id="10b5ea1be0d70891fd944479056f796a" category="paragraph"><block ref="52ec48856eba661b3a8f3a8489ac6cc4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quattro</block>
  <block id="34eeb12f254dcf2a9f8b56de71337ad8" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Configurare la dashboard del progetto</block>
  <block id="912684b68ca184698a4e55744c3cbcca" category="paragraph">Configura la dashboard del progetto per monitorare lo stato del sistema, le prestazioni e l'utilizzo dello storage, consentendoti di ottimizzare efficacemente il tuo ambiente EDA.</block>
  <block id="28af2b5a7e7a84074709a118bb9b0eb5" category="inline-link-macro">Scopri come configurare la dashboard del progetto</block>
  <block id="7313277f6c1d299dab9d7a1fbeaa1986" category="paragraph"><block ref="08702ddc4fe94c202550bb766938b242" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Cinque</block>
  <block id="22323438d1bdd2e3d1e9f7aa97e6fcac" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Integrazione con altri servizi</block>
  <block id="816e9ad4acc00dc8e266d7bd5cec516b" category="paragraph">Integra EDA con altri servizi, come un portale di servizi o Perforce Helix Core, utilizzando l'API REST Workload Factory.</block>
  <block id="dce6d9a52d216801c96ea309acf6ac73" category="inline-link-macro">Scopri come integrare EDA con Perforce</block>
  <block id="79d86c078f10e35b854431eab12b31a6" category="paragraph"><block ref="46b2e9ce515b7538a0db67e1aa1bc892" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0ce746c3ad5ad5ef805497116e224e0c" category="summary">Prima di iniziare a utilizzare NetApp Workload Factory per EDA, assicurati che Workload Factory e AWS siano configurati correttamente. Ciò include avere le credenziali di accesso AWS, un file system FSx per ONTAP distribuito e altro ancora.</block>
  <block id="a464dafbec2b55bfe0812751d811de55" category="doc">Requisiti EDA</block>
  <block id="e637e8dfaf1801d56b1ae323e4bb23fb" category="paragraph">Prima di utilizzare NetApp Workload Factory per EDA, assicurati che Workload Factory e AWS siano configurati correttamente. Ciò include avere le credenziali di accesso AWS, un file system FSx per ONTAP distribuito e altro ancora.</block>
  <block id="7881e5952d93ca1a1396ec11c08fa645" category="list-text">Accesso e account Workload Factory</block>
  <block id="97911b3c54a4e826b34c1f79026316c5" category="list-text">Credenziali e autorizzazioni AWS</block>
  <block id="42f4fbe9bc96b7b414265e0b938084d8" category="list-text">È necessario aggiungere le credenziali AWS a Workload Factory con autorizzazioni di lettura/scrittura, il che significa che utilizzerai Workload Factory in modalità _lettura/scrittura_ per EDA.</block>
  <block id="c45d86a4185cef0bc3cadb7e6e9b46f4" category="paragraph">Al momento, le autorizzazioni in modalità _base_ e _sola lettura_ non sono supportate.</block>
  <block id="b6358992bb0152c2af9f3e2e315ef468" category="inline-link">Scopri come aggiungere le credenziali AWS a Workload Factory</block>
  <block id="83106366073f0e7e6a64705516568b5d" category="paragraph"><block ref="83106366073f0e7e6a64705516568b5d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e48bc5875c01dd007b7b2a370e879cde" category="list-text">FSx per il file system ONTAP</block>
  <block id="c16810aa96ec44a060863610996db3f6" category="list-text">È necessario almeno un FSx per il file system ONTAP :</block>
  <block id="f9fada3871257363b73049c3d57c6260" category="list-text">Il file system verrà utilizzato da EDA per archiviare i progetti e gli spazi di lavoro creati.</block>
  <block id="c076421513a5b28b674cdd0d818b4476" category="paragraph">Questo file system FSx per ONTAP deve utilizzare volumi FlexVol . I volumi FlexGroup non sono supportati.</block>
  <block id="0d8ba413f648e51fef4fb209cc7b48a1" category="list-text">Sarà necessario conoscere la regione AWS, la VPC e la subnet in cui risiede il file system AWS FSx for ONTAP .</block>
  <block id="a0241ec69557b1efd3602bf4d51ce98e" category="list-text">Sarà necessario almeno un volume nel file system con la seguente configurazione:</block>
  <block id="a138b35d2cf3191dc5044ce9b7c8afc6" category="list-text">Il volume deve essere configurato come condivisione NFS.</block>
  <block id="d22045fbfcf6f7c1c69b271245369732" category="list-text">Il file system deve essere configurato con un collegamento.<block ref="69ba18be3e95c1116b4fd108f5c6f03b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="1f44141a0f383810dac8c932e0d76754" category="list-text">Sarà necessario considerare le coppie chiave/valore dei tag che si desidera applicare alle risorse AWS che fanno parte di questa distribuzione (facoltativo).</block>
  <block id="d5858b81edfda50f75f7994c971764f0" category="inline-link">Scopri come distribuire e gestire i file system FSx per ONTAP</block>
  <block id="7d57ea8255b8142e76fbb442ea9a782f" category="paragraph"><block ref="7d57ea8255b8142e76fbb442ea9a782f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b334128403ed60ff931947907046e1f0" category="summary">Prima di poter aprire un caso di supporto con il supporto tecnico NetApp , è necessario aggiungere un account NetApp Support Site a Workload Factory e quindi registrarsi per ricevere supporto.</block>
  <block id="ba0f011d5889db25564cd78e6f5b974f" category="doc">Registrati per ricevere supporto per NetApp Workload Factory per EDA</block>
  <block id="3d9b602ae77ac6a4951ca31b05b6b54f" category="paragraph">Per ricevere supporto tecnico specifico per NetApp Workload Factory e le sue soluzioni e servizi di storage è necessaria la registrazione al supporto. È necessario registrarsi per ottenere supporto dalla NetApp Console, una console basata sul Web separata da Workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">La registrazione per il supporto non abilita il supporto NetApp per un servizio file del provider cloud. Per assistenza tecnica relativa a un servizio file di un provider cloud, alla sua infrastruttura o a qualsiasi soluzione che utilizzi il servizio, fare riferimento alla sezione "Ottenere assistenza" nella documentazione di Workload Factory per quel prodotto.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Panoramica della registrazione del supporto</block>
  <block id="eb803e55617f13b716b5e56642cce2b0" category="paragraph">La registrazione dell'abbonamento al supporto tramite ID account (il numero di serie 960xxxxxxxxx di 20 cifre che si trova nella pagina Risorse di supporto nella NetApp Console) funge da ID di abbonamento al supporto unico. È necessario registrare ogni abbonamento al supporto a livello di account NetApp .</block>
  <block id="4cffd3c1dbf2f1038c01d18e7a860305" category="paragraph">La registrazione consente funzionalità quali l'apertura di ticket di supporto e la generazione automatica di casi. La registrazione viene completata aggiungendo gli account NetApp Support Site (NSS) alla NetApp Console come descritto di seguito.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Registra il tuo account per il supporto NetApp</block>
  <block id="f6c4a3ae75d6616126e6da8310ae7384" category="paragraph">Per registrarsi per ricevere supporto e attivare il diritto al supporto, un utente del tuo account deve associare un account NetApp Support Site al proprio login NetApp Console . La modalità di registrazione per l'assistenza NetApp varia a seconda che si disponga già di un account NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente esistente con un account NSS</block>
  <block id="f732375b4bc27328f202e3b10a957017" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp con un account NSS, devi semplicemente registrarti per ricevere supporto tramite la NetApp Console.</block>
  <block id="f65aaf10469eac2932fc53c6a37afb71" category="list-text">Dal menu NetApp Console , selezionare *Amministrazione*, quindi selezionare *Credenziali*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Selezionare *Credenziali utente*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Selezionare *Aggiungi credenziali NSS* e seguire la richiesta di autenticazione del sito di supporto NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Per confermare che il processo di registrazione è andato a buon fine, seleziona l'icona Aiuto e poi *Supporto*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La pagina *Risorse* dovrebbe mostrare che il tuo account è registrato per l'assistenza.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Uno screenshot che mostra un numero di serie dell'account, una casella di controllo verde e il testo Registrato per supporto.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9094354ffd09e4644caa0010edc66d24" category="paragraph">Tieni presente che gli altri utenti NetApp Console non vedranno lo stesso stato di registrazione del supporto se non hanno associato un account del sito di supporto NetApp al loro accesso NetApp Console . Tuttavia, ciò non significa che il tuo account NetApp non sia registrato per l'assistenza. Se almeno un utente dell'account ha seguito questi passaggi, il tuo account è stato registrato.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente esistente ma nessun account NSS</block>
  <block id="a8f62b208e5177a219f0b0d4ce88e0a9" category="paragraph">Se sei un cliente NetApp esistente con licenze e numeri di serie esistenti ma _nessun_ account NSS, devi creare un account NSS e associarlo al tuo accesso NetApp Console .</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Modulo di registrazione utente del sito di supporto NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Crea un account del sito di supporto NetApp completando il<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assicurati di selezionare il livello utente appropriato, che in genere è *Cliente NetApp /Utente finale*.</block>
  <block id="fb9b6bbcab5fb396a13f67594a0ba1ee" category="list-text">Assicurati di copiare il numero di serie dell'account NetApp (960xxxx) utilizzato sopra per il campo del numero di serie. Ciò velocizzerà l'elaborazione dell'account.</block>
  <block id="40eff8559acd41057187b6cb11fa1919" category="list-text">Associa il tuo nuovo account NSS al tuo accesso NetApp Console completando i passaggi indicati di seguito <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Novità assoluta per NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Se sei un nuovo utente NetApp e non hai un account NSS, segui i passaggi indicati di seguito.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Individua il numero di serie del tuo ID account nella pagina Risorse di supporto.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Uno screenshot del menu Aiuto in cui Supporto è la prima opzione elencata</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Sito di registrazione del supporto NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Vai a<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> e seleziona *Non sono un cliente NetApp registrato*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Compila i campi obbligatori (quelli contrassegnati da asterischi rossi).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Nel campo *Linea di prodotti*, seleziona *Cloud Manager* e poi seleziona il tuo fornitore di fatturazione applicabile.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copia il numero di serie del tuo account dal passaggio 2 sopra, completa il controllo di sicurezza e conferma di aver letto l'Informativa globale sulla privacy dei dati di NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Per finalizzare questa transazione sicura, verrà inviata immediatamente un'e-mail alla casella di posta indicata. Se l'e-mail di convalida non arriva entro pochi minuti, assicurati di controllare la cartella spam.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Conferma l'azione dall'interno dell'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La conferma invia la richiesta a NetApp e ti consiglia di creare un account sul sito di supporto NetApp .</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Assicurati di copiare il numero di serie dell'account (960xxxx) utilizzato sopra per il campo del numero di serie. Ciò velocizzerà l'elaborazione dell'account.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp dovrebbe contattarti durante questo processo. Si tratta di un esercizio di onboarding una tantum per i nuovi utenti.</block>
  <block id="f335678326583cea28377216c5515221" category="paragraph">Una volta ottenuto l'account del sito di supporto NetApp , associalo al tuo accesso NetApp Console completando i passaggi indicati di seguito <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="487644be42ec68bfbe1af8bedccf87d4" category="summary">Configura la tua dashboard EDA aggiungendo tag per raccogliere le metriche.</block>
  <block id="b5ca39077f3b34df657d01b0e4e66348" category="doc">Utilizzare la dashboard</block>
  <block id="9f87c2937598d5a669f7fda9b2860b22" category="paragraph">Quando accedi per la prima volta a EDA, puoi utilizzare la dashboard per osservare l'utilizzo del progetto nei file system e nei volumi FSx for ONTAP . La dashboard include diversi filtri predefiniti che puoi utilizzare per personalizzare le informazioni visualizzate. Inoltre, puoi creare e applicare i tuoi tag AWS per organizzare e filtrare i dati in base alle tue specifiche esigenze aziendali.</block>
  <block id="9108e435212992e269c4a0e10c304297" category="paragraph">La dashboard consente di monitorare l'utilizzo dello storage in termini di capacità allocata, capacità utilizzata, throughput e IOPS.</block>
  <block id="00909736de459ef354dd54f7a12c7137" category="paragraph">Le metriche CloudWatch raccolte includono:</block>
  <block id="83ec7827b9a51abd480f21f9797d1c3b" category="list-text">Capacità fornita: metrica a livello di volume che rappresenta la capacità di archiviazione fornita.</block>
  <block id="99051abc318cae9824d95692d1c95b25" category="list-text">Capacità utilizzata: metrica a livello di volume che rappresenta lo spazio di archiviazione utilizzato.</block>
  <block id="ff1cfca20a1660c53ade527b17be8ad8" category="list-text">Throughput medio/massimo: calcolato come media o massimo della somma di DataReadBytes e DataWriteBytes nel periodo di tempo specificato.</block>
  <block id="a0932dae893409aa61370e810d740d59" category="list-text">IOPS medi/massimi: calcolati come media o massimo della somma di DataReadOperations, DataWriteOperations e MetadataOperations nel periodo di tempo specificato.</block>
  <block id="c4d073c70378b04dc94a31c6e002190c" category="section-title">Imposta la dashboard</block>
  <block id="4a77707914ca5addc817ef4b8452e03d" category="paragraph">Per utilizzare efficacemente la dashboard, configura i tag AWS sui volumi FSx for ONTAP in base ai requisiti aziendali, ad esempio tag che rappresentano progetti o unità aziendali. Per i dettagli, vedere <block ref="56431a7f0461e9258a1144a0e01a6b8d" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4c6f0009ac1f9c550c3c27ca47734a94" category="inline-link">Cosa sono i tag?</block>
  <block id="6ec564eeb8bbd7d65ea723d7377e4535" category="inline-link">Riferimento API per il tagging dei gruppi di risorse AWS</block>
  <block id="3c533aef31dd27afb54ebf253685f3c2" category="paragraph">I tag AWS sono metadati per le tue risorse AWS. Ti aiutano a categorizzare le tue risorse AWS in diversi modi, ad esempio per progetto, applicazione o unità aziendale. Per maggiori dettagli sul tagging, vedere<block ref="3a728828042c1a731e3aa740ed780475" category="inline-link-rx"></block> E <block ref="53b3c63786d21199a28ae32477919693" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="12b1905f436fbb7db0d6037ed14f827e" category="paragraph">Una volta configurati, nella pagina *Configurazione tag* fornisci i nomi delle chiavi dei tag AWS e le etichette corrispondenti da visualizzare nella dashboard.</block>
  <block id="b7292e9663476d06f727bb41cc243d7b" category="paragraph">Quando questi tag vengono applicati, Workload Factory inizia a raccogliere e visualizzare le metriche CloudWatch pertinenti.</block>
  <block id="40dded464250d8f5174e221d1ee142f9" category="paragraph">La dashboard diventa uno strumento dinamico per organizzare, monitorare i costi e filtrare le risorse in base alle esigenze della tua organizzazione.</block>
  <block id="976e508c4d7059185077a486bc23c939" category="section-title">Configura filtri personalizzati</block>
  <block id="0de06b59453acb74b09edb405890d19b" category="paragraph">Se non hai ancora configurato la tua dashboard, ti verrà automaticamente chiesto di farlo.</block>
  <block id="b5aff8f837547a2440ebe2a08de996e4" category="list-text">Per ogni filtro richiesto, aggiungi un nome di etichetta del filtro e il nome della chiave del tag AWS che desideri associare ad esso.</block>
  <block id="24347b3ddf5a25cc9c27e54ae285ade1" category="list-text">Selezionare *Applica*.</block>
  <block id="cd272c40b08a69d4fcdc74ed592a2f25" category="list-text">Per visualizzare le modifiche dopo aver applicato tag o filtri, seleziona l'icona di aggiornamento sulla dashboard. La dashboard dinamica, configurata con i nuovi filtri, viene visualizzata nella dashboard dei progetti EDA.</block>
  <block id="365caa3dff9ac22391eab30998fdad59" category="list-text">Per modificare in seguito la configurazione della dashboard, seleziona *Configura*.</block>
  <block id="26949f06981e97a3e3cda29668de2aff" category="section-title">Filtra la dashboard</block>
  <block id="6e25e66f3be3bae488d3ee4d44bfdd2d" category="paragraph">È possibile filtrare le informazioni visualizzate sulla dashboard selezionando uno o tutti i seguenti filtri predefiniti, nonché eventuali filtri personalizzati creati:</block>
  <block id="2daf1cb573c2c61422faf64610cf9402" category="list-text">Credenziali</block>
  <block id="f447ac856e7e72435904956e3b15f433" category="list-text">Regione</block>
  <block id="53b936091a984a22f4042eeb94499891" category="list-text">Sistema di file</block>
  <block id="fc18634852d4299cd5f8c7ad55ddefbe" category="list-text">Tipo di volume</block>
  <block id="8ae4a627e28635267b1fc532c618e41b" category="list-text">Intervallo di tempo</block>
  <block id="8a9876fcec3611024b1737894816d045" category="paragraph">Dopo aver selezionato i filtri desiderati, seleziona l'icona di aggiornamento per aggiornare le informazioni della dashboard.</block>
  <block id="a3f123658200529c4e7f0b941eeacf6a" category="paragraph">Per una spiegazione delle informazioni mostrate su una scheda, seleziona l'icona informativa relativa a quella scheda.</block>
  <block id="663855c524023164098db8a9a351a92a" category="summary">Gestisci le versioni dei tuoi progetti EDA utilizzando snapshot e cloni.</block>
  <block id="72cc10b2027da541649606ce0bdc96d6" category="doc">Gestisci le versioni di NetApp Workload Factory per i progetti EDA</block>
  <block id="0270aa16b7068d8fdfd9200b20cfc5ce" category="inline-link">API REST di Workload Factory</block>
  <block id="5c9c8db206c0c8031726241f0cedacaa" category="paragraph">Lavora con diverse versioni dei tuoi progetti EDA creando snapshot e cloni on-demand direttamente da Workload Factory. Gli snapshot e i cloni di un progetto vengono archiviati nel file system associato al progetto al momento della sua creazione. È inoltre possibile gestire snapshot e cloni utilizzando<block ref="fcbcfb6a9b5948c86224e0f3dc582c2b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="1c88041df602722b072eab90c31d79ca" category="section-title">Creare uno snapshot di un progetto</block>
  <block id="1370537941b9a464462bf9a14972eee6" category="paragraph">È possibile creare uno snapshot di un progetto seguendo questi passaggi.</block>
  <block id="b6dd3178b375027143d1694361b475e4" category="list-text">Nella pagina Progetti, seleziona <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per il progetto di cui vuoi creare uno snapshot.</block>
  <block id="0cd11b8225f7c80bcdc81d2f77114559" category="list-text">Nel menu visualizzato, seleziona *Crea uno snapshot*.</block>
  <block id="a8ef1104b5eb15d48613229daace44e9" category="list-text">Nella finestra di dialogo *Crea snapshot*, scegli un nome per lo snapshot e seleziona *Crea*.</block>
  <block id="527db32c9553673d65f35d38b044b7de" category="section-title">Creare un clone di un progetto</block>
  <block id="73719741ef6e4fd3860e314290794eb4" category="paragraph">Per clonare un progetto EDA da uno snapshot, seguire questi passaggi. Quando si crea un clone, viene creato un nuovo volume modificabile che conterrà il clone.</block>
  <block id="ffd0b63d4491cd8691ad26a9457b8f6a" category="list-text">Nella pagina Progetti, seleziona <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per il progetto che vuoi clonare.</block>
  <block id="e289b398c25a5d7192096ffdb52be29f" category="list-text">Nel menu che si apre, seleziona *Crea un clone*.</block>
  <block id="1baa1309157b6d07509f68ee5fbfebaa" category="list-text">Nella finestra di dialogo *Crea clone*, procedi come segue:</block>
  <block id="c9f8a1bc51e7ad4b5dbd3b4fd54d159e" category="list-text">Inserisci un nome per il clone.</block>
  <block id="ef9eed0d84a82b3fb511fd837da2eef7" category="paragraph">Il nome predefinito per il clone è il nome del progetto con un suffisso della data e dell'ora correnti.</block>
  <block id="34ec6730fd54f4c463f31402d0ea9b83" category="list-text">Selezionare uno snapshot da utilizzare come base per il clone.</block>
  <block id="c53c752e3fb8fda71f585d5e8721e833" category="paragraph">Workload Factory crea un nuovo clone del progetto e il clone appare come un nuovo progetto nella pagina Progetti.</block>
  <block id="91ff6a222c07990103d82fb8831e3c69" category="summary">Scopri le novità di Workload Factory per EDA.</block>
  <block id="8aa901901d7a7435a17fc1f732006316" category="doc">Novità di NetApp Workload Factory per EDA</block>
  <block id="ddd57eb702782b0c009fb89b951edaae" category="paragraph">Scopri le novità sulla funzionalità EDA di Workload Factory.</block>
  <block id="0ccb64fb4de18921b08df0c5dcb5549f" category="section-title">4 gennaio 2026</block>
  <block id="992efefab3dd15099f5eff3f904d8df4" category="section-title">5 ottobre 2025</block>
  <block id="f6db487abe903d447c5070f569416c3a" category="section-title">16 giugno 2025</block>
  <block id="dac96c84baa92faab0eb342df5283a1b" category="section-title">4 maggio 2025</block>
  <block id="5c8df45cbe01191b205c30373b7e5739" category="section-title">1 dicembre 2024</block>
  <block id="5a95308a37eeed889f29af5726a8c5f0" category="sidebar">Semplifica le operazioni di storage EDA in NetApp Workload Factory ottimizzando le prestazioni, integrandoti con il tuo IaC per automatizzare i parametri di storage e garantendo lo stato operativo.</block>
  <block id="840dd1018fcf9154cab5478c53b3dfcb" category="sidebar">Documentazione NetApp Workload Factory per EDA</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Iniziare</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Note di rilascio</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Avvio rapido</block>
  <block id="caa089a1da7216e4a330dc949b81bd35" category="sidebar">Utilizzare la dashboard del progetto</block>
  <block id="585b016fb4d762098f713d093667d688" category="sidebar">Utilizzare l'integrazione Perforce</block>
  <block id="38929f60770d1a358e1351986015fff6" category="sidebar">Scopri di più sull'integrazione di Perforce</block>
  <block id="5a2ebfb8baa378cfcfcba58bbb1380c2" category="sidebar">Requisiti</block>
  <block id="2ea6aca63123969c1931cd33bf4619a0" category="sidebar">Automatizza con Codebox</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conoscenza e supporto</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="sidebar">Registrati per ricevere supporto</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="sidebar">Ottieni aiuto</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blog e comunità</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="sidebar">NetApp Console</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">NetApp Data Services</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Comunità NetApp</block>
  <block id="c7e9eccd134165dc82f4a6c90642a09b" category="sidebar">Documentazione sui carichi di lavoro EDA</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Cosa c'è di nuovo</block>
  <block id="482723983a4f2af954e36ff41e567451" category="sidebar">Limitazioni note</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="sidebar">Note legali</block>
</blocks>